港幣提款服務暫停

咁岩部機冇錢？

唔比人提

攞住你d錢 唔比你提款

唔撚係呀？！

咁岩呢部咋？
唔好製造白色恐怖

銀行唔俾㩒錢

邊到

咁快?

部機冇港紙咋睇定d

推一報

邊間？

應該第2步機有嘅,
不過放去藍屍嗰邊應該夠嚇死佢哋。

邊間分行呀

周不時都會架啦，atm無錢就係咁

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

部機冇晒錢姐

仆街
無啦無啦

萬全保
大貓？

痴撚線月中就無港幣㩒

唔好send出去 嚇親d公公婆婆呀！
同佢講，你d棺材本，攞唔到出泥，分分鐘 心臟病發呀！

九龍灣部外幣（美金）提款機，今朝路過直頭機都息埋

推

好出奇咩
我尋晚都禁左8萬出黎啦
前面個4眼妹都禁左好多
數錢果啲聲好耐

仆街啦 仲有廿球未㩒

依部atm機無錢姐

唔好理真假
拎晒d錢出
Send呢張相俾d阿婆
就一定會變真

五分鐘前先㩒完

呢個真

琴晚漏夜三四點撳錢

香港人：香港政府，後果自負！

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

去櫃臺呢？

咁撚驚係時候要傳出去

有冇人知atm refill錢係固定時間去做定係部機低過某個數去做？

旺區常有的事

今晚睇下我果邊撳唔撳到先

使理真假咩 直接廣傳出去啦

e部機冇咪下部

銀行 無錢比人提款啦

Share出去嚇一餐先

廣傳出去

【文宣正字】
1）香港訴願者被黑警濫暴毆打
2）721警黑勾結，立即成立獨立調查委員會，還警察清白
3）淋病遲遲唔醫病，立即實行雙真普選醫治

哇好驚呀 即刻去拎錢

又成功左 , 去櫃台排隊

試下第二部機先？

請轉發

岩岩係恒生先㩒完

Fact check?

係時候話比身邊D廢老知了

咁啱呢部冇港紙姐

好彩之前已經拎左大半

擠提

lm

提提大家邊個位置邊間銀行ATM無港幣㩒，唔駛白行一趟
要有相，唔系造謠（亦唔需要）

816 拎現金 換美金 保值保平安

要擠提了

就係要製造

屌用呢張圖send俾藍絲啦廢老廢中

啱啱樓下ATM冇曬五百蚊紙
見前面媽媽同三/四歲仔 撳完成疊一百蚊
媽媽：全部一百蚊…走!我地去另一部機再撳過!

唔好話比藍絲知啊

文宣

仲唔打俾老母問下生著個叻仔羞唔羞家?

試下揾多幾部，個威力會大好多

大數都唔會提現金啦

你邊區啊
我即刻去第二個區分行拎曬啲錢出嚟
如果唔係渣都冇啦

仆街

低學歷藍絲會信

快啲去禁機

睇到邊部機無錢然後每日refill

港幣變軍票了

長輩圖

咩銀行？

藍屍廢老表示, 仆街了

啱啱禁完無事喎

啲錢俾黃屍拎哂

你影多七十部機先啦

擠提擠提

唔理政治撚
同藍絲想保本就要一齊玩呢個game

仆街喇仆街喇
即刻去銀行拎錢先

我都要快啲去撳錢喇

大家一齊send 出去

巴打
豬隊友

屌ATM成日會發生架啦

點算 我以為聽日先開始

如果波仔宜家出黎叫大家唔好緊張去拎現金
效果一定更強

唔好推，等我禁埋先

唔係呀嘛

入銀行拎

邊間?邊度?

今朝先提完

收集撳錢圖片，為816造勢

櫃檯

send左去廢老group未？

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

唔係㩒美金咩
做乜會無曬港紙

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

擠提鳥

嘩 不安

你班撚樣去櫃台拎得唔得 留返少少比我提

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

愈多人禁錢
愈多機無錢
就會愈多人去禁錢

香港版 儲蓄變股權

咁搞法，變左「全港多區既櫃員機」就大檸樂
唔好再宣傳，等我拎埋自己果幾球野先

無錢咪㩒唔到囉，成班大驚小怪

嘩屌，咁撚快？
我真係好撚驚呀

快d 啦 唔㩒就無喇

molamola

唔撚係呀

冇港元提美元

唔好呀 我未走完資㗎

要快啲通知親戚去銀行先，寧可信其有

屌, 已經諗住偷步今晚禁
你班仆街禁撚晒 我今晚禁乜柒

唔撚係吖

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

對家㩒曬d 錢

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

唔比拎錢呀

send俾長輩睇睇

收工去禁 留d比我

屌！！！！！！！！！！
我仲未禁！！！！！！！

815已經冇錢㩒？？？！！
好驚呀 快話晒比親朋好友啦

我藍絲老豆信左

咁岩呢部咋

藍絲d錢冇了

太古城部外幣ATM機都冇晒美金了

molamola

我地分享事實姐

有人偷步

仆街鳥

是時候了
去counter係咪可以一次過？

琴晚都偷步禁左3萬

仆街，我樓下部ATM都停咗現金提款服務

上環信德中心外幣ATM冇哂英鎊同美金

屌咁撚癲
好彩銀行仲有得攞 各位巴打快啲去攞錢

[member]話說大家記得要加密啊，唔好比啲藍絲知道member]

琴日㩒左小小咋

fc左未
未放工未有時間去禁

死啦, 要快D話比藍絲親朋戚友知

尋晚撳咗港幣

ho gang gang

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

睇黎聽日部提款機自己有不合作運動

銀行體系崩潰了

個部機咁啱無錢
咪7啦

乜都㩒
不合作運動

仆得街

排銀行拎

收皮啦P狗

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

全港都無啦 !

我要㩒錢呀

咁快比你地㩒曬咁聽日㩒乜

今日去匯豐 都無晒美金

我要美金

你收皮啦
餓底

每間銀行有過百億現金流
唔信人人可以拎到銀行濟提

岩岩行左成個中環 真係冇一部有錢!!!

下 咩事 我要通知屋企人同d親戚先！

固定時間
解款公司都有schedule做嘢嘛

唱美金

我要撳錢呀

我地藍絲堅持唔出賣香港

嘩, 要快D通知屋企長輩了

屌 好驚啊 排隊拎啦要！

nice

唔撚係啊

大鑊啦咁，今日收工就禁晒D錢出黎，執輸行頭呀

721 85 811

816 遮打花園集會
817 紅土遊行
818 民陣遊行

你到收工可能要去長洲先拎到現錢

收工仲黎唔黎得切

邊間呀

Group齊一班街坊喺佢refill完一陣就撳爆一部機有冇得諗

唔知一部機大約有幾多錢呢

核彈級

散播出去

屌呀，即刻通知屋企人提款先

話撚左兒登仔信唔過, 講明8月16日禁錢
自己就8月15日就偷步

執輸行頭 慘過敗家

痴線 啱啱先提完款

乜你咁豬
快快手Send俾屋企人+藍絲睇啦

話就話全保姐 但借左俾大陸都冇錢還仲邊有得保
渣現金最安全
唔夠錢可以食錢再拎

屌 我呢邊都係

廿球即係2000萬
要㩒幾多次先㩒得曬

自拍放連登

幫手post去baby kingdom先

點算，係咪要去咁錢

仆街喇，要叫全家一齊禁晒啲錢出黎

㩒㩒㩒

拎錢啦

世界末日啦

一日兩萬 要1000日先拎得曬

琴日3部hsbc機有2部都暫停～
今日我會繼續禁！！！

今朝沙田atm仲有得撳美金，大家快啲去！

嘩 咁搞法會唔會以後都攞唔到自己D錢出嚟㗎？

依家即刻仆落去有幾多㩒幾多先得！
即刻通知埋身體D親戚朋友！

屌呀，銀包得番廿蚊

唔係掛 我都係快啲去㩒左錢先

我樓下atm都無錢

兌chf usd jpy去離岸

要準備幾多個紅白藍

提款機唔畀禁錢
就入去排隊拎錢
唔係咁都要人教

冇外幣戶口㩒唔㩒到外幣?

每日有上限

你個部係咪中銀機？

冇錢用啊

仆街，自私禁陣間收工去拎

推，搵人send比藍絲

仆街仲返緊工點算呀 香港冇曬錢啦

你俾藍絲啦

傳出去比大媽們

銀行宣佈今日所有分行5點關門

屌我好撚恐慌呀！

今日去提款上限已經降低左

屌 我仲未㩒

堅定流

即刻去噤錢換美金

想拎美金冇哂

唔等放工
請假去禁

係ATM㩒左美金

呢排多部 fx atm 太多人提美金，常日都缺貨，有需要就早點提款

ps 今早在青衣提，見到兩間銀行的 fx atm 還有美金

馬會禁現金卷換錢，最多好似5皮

馬上去禁先，一陣無錢俾我地拿翻點算

早幾日見到青衣恒生的 fx atm 無晒美金

冇啦 快啲去禁
唔禁冇得拎錢啦

未到 16 喎，藍屍提早走資？

驗腦唔該

可以 用現鈔價直接扣港元

最好今日撳定必須嘅錢
驚聽日擠提

巴打們㩒到外幣(特別係美金)嘅，麻煩報上嚟等大家知，整個map出嚟幫幫啲想㩒美金嘅人

驗腦

屌你老母 即刻出門口呀

排隊換
記得一路排一路打電話講野

成日d atm都無錢禁架啦

唔好自己嚇自己

唔知啊
Sd 俾屋企老人家 FC 下啦

轉晒去馬會account 先喇

謝謝，想問係咪得恆生有外幣atm?

眾人皆醉你獨醒

仆街, 仲有兩百蚊o係銀行, 會唔會以後拎唔返

TST地鐵站ATM有

嘴炮愛國
實情有事仲走得前過黃屍

HSBC好似都有

唔理呀，拎左錢先啦

推去藍絲谷！嚇到佢仆街。

好嬲喎 而家佢地同打劫有咩分別

某地鐵站日日都暫停

贊成班無腦上次都只係人傳人，就走哂去東亞禁錢，今次有埋圖。。。

小建議。黃字白底有d難睇。黑mode另計。

觀塘嗰間排道去牛頭角

你可直接從綜合戶口提取外幣存款，或透過外幣提款機以港元戶口的存款即時兌換外幣現鈔

(唔需要綜合戶口，一般戶口可以即時兌換，匯率無這麼優惠)

其他戶口每日提款上限為HKD20,000或等值

(每日都有提取上限，所以呢排唔少人會隔日慢慢提款)

最好係美金

走資奇才

匯豐都有，但匯率一般較恒生差

輕輕一推

我得左啦二萬蚊
你地今日攞左錢未啊

後面排隊嗰位男仕唔好意思
隔離兩部都冇哂啦

我啲港紙呀

屌唔係聽日先開始架咩咁樣分散禁會唔會出唔到個效果架

爽！

我附近唔同地點既三部ATM 都一齊壞、琴日仲未有事

Wa

未噤呀 比我噤左先呀

大件事啦

放工即刻去噤

唉 屌你老母 頭先見有5，6個阿姐係到排中銀機 我就走左無排 家陣死返落去排了

mola mola
我d血汗錢無啦

好多atm得返500蚊紙

我排櫃位，咁大銀行都無錢
咩藍黃都驚啦

無了我仲未禁

頭先行過荃灣
兩部atm都無得㩒🤦

手動推

咁啱部機冇錢姐我諗

我覺得 fx atm 由宣布取消存款上限開始，已經不停被提款，特別是美金，好搶手，常日搞到 fx atm 無晒美金

8 月開始，多間銀行正式取消存款上限，提得更快，更多人去提，美金都被大量提取

Wo

大家留番d 俾我

部機d 錢㩒晒新會停，長假期都會發生。
銀行分行被你提到無錢先係大新聞

收工去㩒錢

匯豐可唔可以延長分行關門時間？
收工都6點啦

岩！

屌，即去提

屌！你有無試再一部呀？位置？新界區報告地鐵站櫃員機無問題！

其實我唔明襟錢意義係咩
成功與否都只會畀人覺得搞亂香港
留低唔好印象，爭取唔到咩實際籌碼
擠提應該係由國民主動去做，而唔係靠文宣

提左款唔好存返入另一間銀行，否則中銀只需要比銀行同業拆息就可以借返銀紙解決問題。最好同時去唔同銀行提現金，等中銀借無可借，先迫到佢出問題。

拎去兌美金

你條撚樣記住買多d人仔呀柒頭

收皮啦屌你

文宣！！！

咁癲

今日㩒咗10000

atm 冇 cash

sor，圖就真係無，但已掀cash 。你試咗先小人啦

快啲分享比啲C9 藍絲啦

我同屋企老人家講
老解十分鐘就到
錢放身邊真係比較好
我今日都去拎定先

攞返自己d錢都比你講到好似打劫銀行咁

如果抗爭者都 "have no stake in society"
個個得一個二毫半
就梗係無影響啦

但如果對金融體系有影響嘅
柒婆句 "have no stake in society" 就不攻自破

中銀好多人排隊 發生咩事

樓主出一張圖就深潛

EPS得唔得呀

你條撚樣㩒咁多現金小心俾人打劫呀7 head

cls屌！

唔明唔緊要 你借開比我噤完錢先再慢慢解釋比你聽

快啲通知北角富臨

Exactly

等佢自打嘴巴

Whatsapp send左比藍絲親戚
佢地話陣間即去咁話wor

721 811

啱啱先禁完

其實有冇話戶口留幾多錢會冇左個戶口?

恆生

推呀 話我知咩事

係未邊間撳都得？

請廣傳 一生平安

小背心

快d禁哂d錢岀黎

廣傳

冇

有啲戶口有最低結餘
唔夠就罰你錢 但唔會因為唔夠錢或者冇錢就取消你戶口

share比藍絲

中銀成日都係咁嫁啦
等左幾日先有錢禁

唔好嚇我

好驚

即刻落樓㩒錢先

咩事

大獲

好彩啱啱㩒左

想問你地係咪撳克完錢，再去找換店唱美金?

我開咗離岸啊 on撚柒9五毛，知唔知咩叫offshore account 呀？

係地鐵大大聲聽個fd講 好多機都無晒錢
大家收工千其唔好咁做

去其他睇下有無咁既情況

share 比藍絲長輩group

一陣去撳 巴絲keep住更新

大家快啲 send 俾藍絲港豬啦
伍地會瘋傳

岩岩禁左一萬。唔敢禁多，怕俾人扑頭

咁你地會留幾多錢 / 只提款幾多?
唔知係咪8月起留到得$1 都唔會另外收任何雜費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

部機冇曬現金？

推
fwd左比阿媽

我頭先都仲攞到錢，應該係個一部機無晒錢啫

收皮啦on9 d錢我嘅
鐘意㩒就㩒 關你撚事咩

擠提了

我果邊都冇

快放

仆你個街, 香港人真係痴線, 公司樓下幾條街都無錢噤, 要跨區先噤到

咪係 就算禁錢唔知有咩用
咪照禁囉 又唔會少一忽肉 都on99

幾個朋友都聲明已㩒定
唉

[member 屌你班仆街，可唔可以抵調d呀，嘈到全世界都知，全世界都去㩒，唔該加密啦，
自已友知咪算囉，我仲有幾十萬未㩒嫁，俾班藍絲睇到快一步㩒撚曬點算[/member]

岩 快d去sd比藍絲

我朋友payme個5000都拎埋

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

已撳 明日再撳

有而張相係時候放風比長輩大軍加入了
唔洗提咩理念抗爭
只係話銀行開始冇錢, 現金保平安就夠

今日拎左廿五萬出黎了 太危險

仆街 本身諗住唔禁 而家真係要禁了

屌 真係冇錢係身....

點撚到咁多錢

我會聽日禁

有10幾萬要拎 要噤足幾日

櫃台拎

櫃員機銀紙有限
有d 巴打一早禁定咪無唒囉
唔想到時atm 無錢都應該一早禁

請廣傳 好驚呀 點好呀

貼連儂牆

呃廢老是常識

仆街大撚獲
勁多ATM 都冇錢撳

啱啱又拎咗2萬，你唔係唔拎呀？

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

點轉？(我係傻閪)

去分行攞

係咪旺角恆生？屌 仲諗住落去撳

好驚變軍票

呢排可能要擺個人落部機

已經擠提!?
慢左一步tim

其實係咪只要有綜合户口, 再將普通户口既錢轉過去再換美金就得架喇？ 當然前提銀行有美金啦

周圍搵吓 16號前仲有機會

剛剛取兩次都得

究竟㩒幾錢先夠入場資格！？

你似係匯豐撳唔到錢喎

乜撚野呀

美元琴日已經冇哂喇
要排隊先拎到

擠提，癈老堅驚

唔係要美金先有用咩

我屋企樓下個部都係咁

屌你 你個工行戶口呀嘛

哇你真係冇腦架喎

小心呀

邊間銀行

尖東間滙豐ATM 試過多次襟唔到錢。襟錢過程完全正常，但出唔到錢先得人驚。滙豐好快執笠，好聽叫合併。

屌你老母我100都照禁呀

816 817 全民㩒錢 全民銀行排隊

嘩要快啲forward晒比啲姨媽姑姐先

屌行左九條街啲ATM都係無晒錢

盡快攬炒
USD is King
Sir This Way

on 9 P牌真係廢物一個，柒撚到撻皮仲要吠

OMG 原來已經有機㩒到冇晒錢

會唔會大陸班㩒錢黨尋晚已經螞蟻搬家

禁定先

未到聽日就咁

上網電匯左先
電匯價平過現鈔價

仲等 驚聽日俾人拎晒

㩒完用存鈔機入返
入完再㩒

咁ATM啲錢就會去哂存鈔機

啱啱去完渣打，拎美金要訂至有，每日上限7500,超過要比手續費，今日訂要下星期一至有得拎

Mola mola

聽日去拎左港紙cash先
下星期先兌番usd cash
總之迫佢要出cash俾你 唔好俾佢玩數字遊戲

嘩屌聽日去㩒哂啲錢出黎先

我戶口本身有美金

𨳒…直接去counter 攞啦

咁啱禁錢活動部機無錢者, 屋村地方櫃員機出糧前後成日都試過

一日禁得2萬仲要新紙
今晚過埋俾老豆老母幫手拎先

解款員補唔切飛

大家睇路

唔得喇要落去禁錢了

大推cash out!

巴打們係咪禁曬出嚟再轉美帝？

少少地都換返啲備用資金

有美金禁美金
無美金禁港幣
禁晒佢

邊到幾時呀

啱啱先㩒撚完😑

仲有好多atm有港幣

有無可能喺理財中心影返張清一色畫面?

痴線
咁落去，政府嗰咩咩儲款保障基金會唔會賠唔起破產

巴打，知唔知邊到兌美金最抵

上次遊完機場順手兌8.12

機場食水好深

唔好亂傳，恒生同渣打頭先4點3都仲禁到

4點4已經禁唔倒

唔係兌得多
你塔多兩轉車都係返度啦
近排無曬體力攪啲婆乸數

嚇到佢哋瀨屎

啱啱send左俾呀媽睇 佢依家即刻落街㩒

係既，近排大家都好累

最好整多幾部無 再話比啲阿伯阿毛知 叫佢地快快提款 保平安

應該屬於果別事件，我午後一點撳 ATM 無龍無盛，順利拎咗兩萬五

剛親身鰂漁涌理財中心撳錢20K, 暫無問題

文宣炸彈

我就唔知你哋，我自己就㩒住20萬放袋先

好驚呀
仆街了 香港玩完了

3點幾去排櫃位，順利拎錢

[緊急分析]法！不！責！眾！

換美金攞返出黎

柴灣手足係邊未見到有atm暫停服務啊
頭先經過中銀仲見到班師奶入錢落去添
未㩒嘅好快啲㩒走曬佢啦

上個禮拜已經去找換店找左啦

係用港幣兌美金啊

USD冇曬既話歐羅都照殺

出街睇吓先

good job bro

排左二個鐘？

點解要轉美金或EURO 先攞出黎?
唔直接攞hkd ?

你咩機可以一次過禁八萬咁把撚豹

銀行幾點收
我啲錢仲有無?

驚HKD變軍票

Yen 都唔差

千祈唔好比啲老人家知呀 如果唔係好大獲嫁～～～～～～～～～～～～

講好816
大量黃絲廢青竟然偷步提款

係咪天晴7仔

大家記得同家中長輩講

咩銀行

逼你去排隊拎現金，即係呢招work到爆

有幾個戶口咪得囉

岩岩想拎定美金
可以拎美金既外幣ATM都冇美金

迫人用信用卡 八達通 移動支付

塞爆啲分行啦
今日唱錢個陣前排兩個都唱緊錢

緊係分開4次禁啦

快快手傳出去啦

唔轉usd？

唔係嘛！我等住放工噤錢食飯架wo！

網民發起提走戶口現金 陳茂波：暫見不到銀行有異常

有網民發起集體提走戶口現金行動，財政司司長陳茂沒表示，據他了解截止今日下午2、3時，見不到銀行有異常情況，他強調，本港銀行體系非常穩健，流動資金充裕，他對銀行體系非常有信心，但就希望表達意見的同時，不要妨礙到其他市民。被問到一次過推近200億元紓困措施，是否沒有考慮未來政府財政壓力，陳茂波表示，正正是考慮未來而推出有關措施，他解釋，目前外在經濟環境困難，內在經濟亦有大幅放緩，因此是時候動用政府儲備協助市民和企業。

2019-08-15 17:44:11

幫手留意下係咪有多幾部無現金，好不安

想問下如果美金上面有印仔或者有原子筆簽名 張美金仲用到？ 係找換店到換

岩岩係機場都仲有錢出啵

不如組團 去藍絲屋邨 禁哂佢d錢

趕唔切禁啦

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

出少句聲當幫忙啦

612 721 811

機場快線月台

恒生銀行總行

加油!

我攞曬都係3萬幾

大角咀匯豐中心 （6:30） 冇哂美金😰

喺香港站機場快線月台
仲有
恆生銀行總行
中環站環球大廈出口

屯門一樣

恆生機可唔可以匯豐外幣戶口嘅錢？

唔得

下列地點設有外幣提款機：
地區 外幣提款機地址 提供外幣種類
8種 12種
中西區 港鐵中環站 (近B出口) ✓
中環總行 (德輔道中83號) ✓
港鐵香港站 (L2往機場方向大堂) ✓
灣仔 灣仔分行 (告士打道138號聯合鹿島大廈1樓) ✓
軒尼詩道自助理財中心 (軒尼詩道388號G03號鋪) ✓

希慎道分行 (希慎道8號裕景商業中心地下D & E舖及1樓) ✓
港鐵銅鑼灣站 (近F出口) ✓
東區 北角分行 (英皇道335號) ✓
油尖旺 港鐵尖沙咀站 (近D出口) ✓
漢口道分行 (漢口道4號) ✓
尖沙咀分行 (加拿芬道18號) ✓
九龍總行 (彌敦道618號) ✓
旺角優越及優進理財中心 (彌敦道677號) ✓
港鐵太子站 (近A出口) ✓
深水埗 長沙灣廣場分行 (長沙灣廣場M02號) ✓
美孚新邨(蘭秀道)分行 (蘭秀道10號) ✓
美孚廣場自助理財中心 (美孚新村美孚廣場1樓105號舖) ✓
觀塘 港鐵九龍灣站 (近A出口) ✓
荃灣 荃灣千色匯自助理財中心 (眾安街68號, 荃灣千色匯一期, 1樓1008號鋪) ✓
悅來坊自助理財中心 (荃灣荃華街3號悅來坊地下36號舖) ✓
屯門 屯門市廣場自助理財中心 (屯門市廣場第2期高層地下36號) ✓
屯門鄉事會路分行 (屯門鄉事會路4-26號明偉大樓6-7號舖) ✓
元朗 置富嘉湖分行 (置富嘉湖第2期1樓122號) ✓
元朗 (教育路) 分行 (教育路5號富好大樓) ✓
谷亭街自助理財中心 (谷亭街4號地下) ✓
葵青 港鐵青衣站 (近A1出口) ✓
北區 新康街自助理財中心 (上水新康街5號地下) ✓
沙田 連城廣場自助理財中心 (沙田車站圍1號連城廣場40號舖) ✓
沙田個人理財中心 (橫壆街1-15號好運中心3樓72A-C及73號舖) ✓
西貢 將軍澳中心分行 (將軍澳唐德街9號將軍澳中心1樓131-132號舖)
✓
港鐵寶琳站 (近A1出口) ✓

醒d啦，部機冇港紙咋
利申：做銀行

推！美金港幣一齊㩒

其實有無人諗過 銀行一定會儲一堆錢做preparation 唔俾我地㩒
我地點㩒法都好難令銀行系統崩潰

邊位巴打咁快手

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

攞錢喇喂

Molamola

恒生外幣提款機冇美金

撳多啲先po啦

提美金

琴日提左2500美元
聽日可能再提2500美元

樓豬好靚仔

沒錢了

唔得 人民幣除外

thx

會唔會擠提㗎屌
等我拿拿聲撳晒出嚟先

大家文宣做好啲嗎
有好多人唔知聽日既行動

真係無

聽日睇下點

點解行動post得一個上熱門
大家幫推啦

好煩呀atm有limit
分幾個acc先玲到甘多
明天繼續，有無方法一次過玲

push

岩岩先提完 部機冇錢姐

呢度幾皮

要㩒幾多錢先會㩒到部要無錢

仆街啦 仲有個億未㩒

原諒我無知
禁左錢會點會影響左啲乜？
大家咁做目的係咩 我係真心唔知
冇睇過經濟post細力屌

回帶大把人講過
查下Econ嘅m1 m2 m3

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

因為銀行大部分錢都會借出去
只會留反少部分比我地㩒
我地一次過㩒晒出黎有機會令銀行擠提

屌好撚複雜

會唔會諗吓集中攻邊幾部atm
例如話一個atm站有兩部就集中㩒左邊嗰部
務求令atm冇晒現鈔等班冇腦藍c驚下

哇屌
唔該哂先ching
好長好複雜，但大至上理解到小小

有無巴打知道中銀取消定期駛唔駛罰錢同罰幾多? 我有幾份定期做緊都想宜家拎哂出來轉美金。

如果無記錯，應該係當你無定期，變活期

咁撚搞笑

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血化算得多！

Sorry, 被我㩒曬

拎
咁

幾個ac已經最快啦掛

用藍罐曲奇盒裝會好啲